唔係大張旗股先叫示威架？靜靜地坐爆藍店唔得架咩？

坐爆，唔叫口號-->無客-->執笠
坐爆-->popo分唔到真假顧客鳩打鳩拉-->無客-->執笠

和理非加油，善守者，藏於九地之下

齋坐唔食
藍店報警
又送頭

一陣咪又會有啲放負撚影相開 POST 話藍店好多人

畫面唔夠靚

連登仔：唔好搞藍店-o-o

咁又唔好，叫杯凍撚茶坐一日